大難題hku or 東華

梗係hku nursing la
東華點比⋯

Best5 23都入唔到hku nursing la
佢最少都24

難題

名氣 hku
人工 東大

新計分目的比班有5*/5**既人但又低過平均型1 or 2分既人，hku靠呢個制度收番d專材

點都係以未有加乘既分做估算架啦
你未加乘都係lq咪危囉
你平均形唔會因爲hku新制而大勝算左

不過你想搏咪搏

緊係東華啦
In 東華 we trust

hku la diu

A1 明愛RN nursing 學士學位
A2 OU精神科nursing
A3 edu中文教育

點睇？？
佢好想做到讀士
一直喺到諗讀asso好定搏bachelor
Nursing school報養和同仁安

點解唔報HA RN?!

HA rn就係明愛 伊院

我見你fd有報養和&仁安 佢哋係HD EN
如果想RN 雖則HA係HD 但同Nursing Degree一樣
Grad咗出黎 其他冇太大分別咖咋⋯